史上最娘代言品牌Veeko

豬祖儀就咁睇個樣已經四張幾嘢

唔好好唱歌淨係識P細塊Pizza面呃有錢仔

正一垃圾

我哋一齊重溫條肥婆唱歌有幾難聽